﻿# Entity Framework
Используя приложение из предыдущего задания, необходимо добавить использование базы данных.
##### Требования:
1. Вместо хранения объектов в памяти - нужно подключить базу данных
2. Добавить Initial миграцию которая будет создавать базу с исходной структурой
3. Добавить две миграции с любыми изменениями, будь то изменения связей или переименование колонок
4. Добавить seeding
5. Добавить базовую валидацию моделей используя DataAnnotations или FluentAPI
##### Примечание:
Можно использовать любую базу данных поддерживаемую EF Core, но если вы не хотите заставлять проверяющих устанавливать себе кучу серверов, то используйте LocalDB/MSSQLLocalDb или SQL Express